我包爺歐冠全年重心 ！！

利物浦

書包包輸

我愛書包

撐

書包又輸

書包

皇馬要贏了

置頂 警惕

豬包好耐冇見

蝗有運行了

謝燈

All in 鍠

躝！

包爺

浩腎屌撚死你

多謝包爺加持

？？

屌你老母

Jump

燈死左

such a noob

書包又中

世界盃再黎